[真人真事] 1個Taught Master 換全家移民+綜援+公屋

識個大陸人來香港讀 Open U既Taught Master
讀左一年之後去科技園比中資公司請左
住夠7年之後拎左永久居留權
仲申請埋啊爸、啊媽落來 (單程證)
而家拎埋間公屋 (因為長者有特快)
佢簽埋衰仔紙, 父母拎緊綜援, 立立雜雜津貼加埋2個人月入有1萬
另外, 佢父母係大陸亦係中產, 每月有幾千蚊退休金
打算遲d申請埋佢啊妹落來

一句講晒, 人生贏家
10幾萬學費換咁多野, 變相唔使養父母

PS. 佢而家一句廣東話都唔識

佢結左婚有小朋友, 小朋友都係唔識廣東話

除咗150
仲有支那留港讀書嗰班學生
搶咗唔少就業機會

有錢更係拎

十幾年前已經係通晒天Formula鳥，尤其冚家戶籍唔係大城市地方，全支那係得香港可以靠NDS坐夠改到自己鄉下佬個底嘛！！！！

屌佢老味！ 頭先行街先，有兩個大媽講胡語！頂佢個肺 班街市婆都就佢講埋胡語！ 來香港都唔學廣東話

咁佢老婆呢

都係大陸人
但唔知都係 "港漂", 定係深圳識

一句團聚申請全家人落黎

要團聚返大陸團

咁又點
你放生得保皇狗就預左啦

所以依家啲學店當佢地搖錢樹